【雙喜臨門】大肚7個月 超盈孖未婚夫澳門現身撐四太

【雙喜臨門】大肚7個月 超盈孖未婚夫澳門現身撐四太

賭王四房長女何超盈，去年9月已經與哈佛學霸辛奇隆（Thomas）秘密訂婚，到今年三月更宣佈陀B女「荷包蛋」！

日前二人在家中舉行過大禮儀式。到了13日已懷孕7個月的超盈及Thomas，就現身於澳門新葡京酒店，出席澳博有份舉辦的展覽開幕，支持四太梁安琪，以及超鳳與超蕸。

娛超人：#何超盈巨肚# 何超盈這個肚子真的是6個月大嘛，感覺是旁邊的何超鳳兩個大[跪了]而且都公布了寶寶名字，確實只懷了一個啊[允悲][允悲]

網上流傳短片，化了淡妝、穿上平底鞋的超盈精神非常好，更不時與Thomas拖手互望，非常恩愛。不過有網民就說超盈似乎過胖，說這樣陀B會好辛苦！

圈老漢：#何超盈# 因懷孕過於胖，遭到網友的吐槽調侃。其實每個女孩不想胖，十月懷胎非常不容易， 女孩子都要走一次鬼門關，產後恢復要費一番功夫了。希望大家為何超盈👍 -- 圈老漢

十胞胎?

我好想嘔呀.jpg

何家專出美女

點解人哋有咗係個肚凸出黎，佢有咗係成個上身打漲左

好撚恐怖

肥咗好撚多

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

死去娛樂台啦

同一個人來?

你估真愛？

全家搶閘結婚生仔咁真係好好笑

成個波咁